貿戰升級：內地官媒揭秘！為何中國能對美強硬？

內地傳媒報道，官方媒體作出訪談，揭露中國對美國硬氣表態的背後，有甚麼底氣和好牌！

報道指出，除了韌性強、潛力大，中國抵禦風險的底氣還來自於被不斷激發出來的經濟活力。近年來，中國堅定不移推動高質量發展，着力深化供給側結構性改革，持續打好三大攻堅戰。互聯網+、大數據、人工智能等不斷催生出一些新業態、新模式，成為經濟增長新的動能。

另外，簡政放權、減稅降費等一系列政策措施的出台，也優化了營商環境，激發了市場的熱情。

祖國牛b死了

咩叫「深化供給側結構性改革」

光復東莞，1億女人做雞，乜都賺返晒

完全講緊廢話

有危有機

有錢既走曬
無錢既經濟差都一樣咁挨
最多咪食返地溝油，大頭奶粉
最大底牌咪係蝗可以用生命值硬接

人工智能？？？ 大陸有咩人工智能？？

厲害了 我的國

人話係操縱市場，迫賣野果班人出少/多d貨

真係睇見都覺得熱血!中國又嬴!

又贏

....

GDP 保8

中國人就搬弄文字
美國人就討論數字

搬堆詞彙出黎作文叫揭秘

明明鎖國封網唔畀人翻牆
講互聯網？內聯網丫嘛！

大數據？點解計唔到非洲豬疫、秋行軍蟲？

不如你講：
人無恥便無敵 仲好啦！

中國真係好勁，快D亮劍

虧你睇得明 我真係成句都睇唔明

就係要令到冇政績都講到好似做左野

所有大陸傳媒（包括特區政府）爭住舔共
舔到⋯⋯

up乜能野呀1999dklm死老豆咁

講咗即係冇講

完美嘅翻譯

互聯網+、大數據、人工智能等不斷催生出一些新業態、新模式，成為經濟增長新的動能。

監控

結論：黔驢技窮

原來係激情

其實成個感覺 就係好似啲高層比下層啲垃圾 瘋狂刷鞋
係咁刷 中國有幾強有幾強
一班人圍內自己打飛機 打到恆哂
然後又話宣戰
你話係咪攞黎柒

又豬瘟 又牛瘟 又秋行軍蟲 又雹災
滅國都似啦
咁惡劣既民族 一早該滅

習慣左睇新聞會飛住睇淨係睇重點
睇完呢篇野發現睇完都唔知佢講乜
因為成篇skip晒

same

寫依啲野既人其實唔清楚啲科技點黎......

簡政放權?講大話

根本就係到死頂
明明冇招可以用，國內又立立亂
啲官媒又唔想啲民眾情緒受影響
係到誇大事實

大躍進咪就係咁死

呢啲共產中文真係戇撚鳩

屌佢老母 中國人幾撚時被人屠殺滅族

驟眼睇d字眼真係無撚敵睇真d全部廢話

監控人民既人工智能

鎖哂啲window睇你點用ai

一句總結曬中西文明嘅差異

Supply chain?

出示境外證證件仲可以有八折及合法叫雞